Thank You for Fergie Time

自已係曼聯球迷， 自己有儲開Badge, 好開心仲有咁多人抽曼聯水.

分享下曼聯 badge 比你地抽水.